二選一既話，你想做金正恩定李長治？

金正恩-南韓第一話事人

李長治-未來香港話事人